How to manage it wist ik niet, maar het toeval, dat favorer van alle overtreders, stond me zeker ten goede komen.
Mijn man had zich voorgenomen om aanwezig te zijn voor het ontvangen van de telling.
Gelukkig kwam er een brief in de ochtend waarbij zijn directe aanwezigheid in de stad over de verkoop van een aantal aandelen, waarvan hij bewindvoerder.
Hij smeekte me to see the Count en regelde voor uren aanwezigheid, &c., hoe vaker hoe beter.
Ik voelde Mijn verlegenheid was op een einde; de volgende ding was te voorkomen dat de personeelsleden, die binnenlandse spionnen op ons gedrag, zie de eerste vergadering.
Er was een kleine kamer naast onze salon die geen deur had maar de opening in de salon; dit was ingericht als een soort boudoir schrijfzaal, en mijn man had gewezen als een handige plek voor mij om mijn lessen in.
Dus ik postte mezelf, en wachtte op het tijdstip van aankomst, waarvoor hij was precies op tijd.
Hij werd aangekondigd en ik vertelde de dienstknechten hem te laten zien.
Ik zat met opzet met mijn rug naar de ingang, blijkbaar schrijven, alsof ik niet wist dat hij had benaderd, totdat ik hoorde de deur van de salon.
Vervolgens heb ik rose, gedraaid en wuifde glimlachend in mijn hand.
